點解有女朋友仲要搵sp?

我好差咩？
我明明咩都肯做

帶眼識人啦

飛咗佢啦少年，狠狠嘅

放手啦 傷既只有自己

又話帽又話分手
點架唔清唔楚
你咁樣拖泥帶水你叫下一個點算
人地睇到你咁都卻步啦

希望你假膠

唔捨得

咁一齊番囉

冇分開過
覺得自己屎都可以食得

想睇你食屎

肯唔肯含先

既然冇分開，咁即係都接受啦
咁咪算囉

我含着樓主佢食屎
你拍片？

含 次次都含好耐
我都算咩都做呀

跟我啦

樓主係時候醒啦！
（如果唔係假膠的話）其實上得來開post 都知道自己應該做咩啦
心軟只會令自己更傷啊

知就一定知
但就係做唔落手

拍左幾耐

年半咋屌
年半都忍唔住

好耐.... 人地出去搵sp可能係覺得你技術唔夠好掛
飛左佢搵下一個啦，你同佢搞唔驚污糟？

如果咩都唔肯做搵得唔得

驚 好撚驚
我會努力

睇你ac名都覺得你份人好有問題

玩吓

唔得